日本電視節目叫人試食嘅野

水果蟋蟀三文治

我係akb嘅話即刻走佬唔拍

high protein

正常發揮啦
之前試過食蟬
同埋擺隻昆蟲係枝管到 叫兩個成員含住管嘅兩邊 吹隻蟲又對方個口到

其實係咪假

兩樣嘢其實分開食 都好食 點解要合埋

日本呢個國家要癲起上嚟支那国都唔係個皮

應該試過食得、唔差先咁玩？_？

主持人話來自泰國食得嘅昆蟲嘛

一定食得 不過味道肯定唔夾

香港咁樣玩睇吓班偽人食唔食

怪唔得你會覺得龍門好食